<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gouter on Amine&#39;s cooking</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/gouter/</link>
    <description>Recent content in Gouter on Amine&#39;s cooking</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Aug 2022 17:03:09 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/gouter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gaufres de Cyril Lignac</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bakery/gaufres/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 17:03:09 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bakery/gaufres/</guid>
      <description>Source : Ô&amp;rsquo;délices Ouest france Preparation : 15 minutes Cuisson : ~ 5 minutes Ingrédients 250 g de farine 1 sachet de levure chimique 40 g de sucre 2 oeufs 50 cl de lait 100 g de beurre fondu 1 pincée de sel Recette Mélangez la farine, la levure et le sucre. Ajoutez les oeufs battus et mélangez bien. Ajoutez peu à peu le lait, en remuant avec un fouet, pour éviter les grumeaux.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mousse Au Chocolat</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bakery/mousse-au-chocolat/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 12:20:08 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bakery/mousse-au-chocolat/</guid>
      <description>Source : Maman Preparation : 15 minutes Parts : 4 Ingrédients 1 tablette de chocolat 3 oeufs 1 sachet de sucre vanillé Recette Séparer les blancs des jaunes d&amp;rsquo;oeufs. Faire ramollir le chocolat dans une casserole au bain-marie. Hors du feu, incorporer les jaunes et le sucre. Battre les blancs en neige ferme. Ajouter délicatement les blancs au mélange à l&amp;rsquo;aide d&amp;rsquo;une spatule. Verser dans les ramequins. Mettre au frais 2h minimum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Crêpes</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bakery/crepes/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 12:20:08 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bakery/crepes/</guid>
      <description>Source : Maman Preparation : 15 minutes Cuisson : 1 minute par côté Conservation de la pâte : 3 jours Ingrédients 500g de farine 6 oeufs 1 litre de lait entier 1 sachet de sucre vanillé 4 cuillères à soupe d&amp;rsquo;huile 2 bouchons d&amp;rsquo;eau de fleur d&amp;rsquo;oranger 1 pincée de sel Recette Dans un saladier, verser la farine. Mélanger délicatement à l&amp;rsquo;aide d&amp;rsquo;un fouet les oeufs, le sucre vanillé, le lait, l&amp;rsquo;huile, l&amp;rsquo;eau de fleur d&amp;rsquo;oranger, et le sel.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fondant Au Chocolat</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bakery/fondant-au-chocolat/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 12:20:08 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bakery/fondant-au-chocolat/</guid>
      <description>Source : Maman Preparation : 15 minutes Cuisson : ~ 18 minutes Ingrédients 200g de chocolat noir 200g de sucre 200g de beurre 4 oeufs 2 pincées de sel Recette Préchauffer le four à 180°/6th. Faire fondre le beurre et le chocolat au micro-ondes ou à la casserolle. Dans un saladier, fouetter et mélanger les oeufs et le sucre pour obtenir une préparation mousseuse. Incorporer délicatement le mélange beurre/sucre. Verser la préparation dans un moule à tarte beurré ou avec une feuille de papier sulfurisé (mieux avec une feuille, plus facile à démouler).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
