<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Déjeûner on Amine&#39;s cooking</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/d%C3%A9je%C3%BBner/</link>
    <description>Recent content in Déjeûner on Amine&#39;s cooking</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 May 2023 12:18:32 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/d%C3%A9je%C3%BBner/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Burger buns</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/burger-buns/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2023 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/burger-buns/</guid>
      <description>Source : Gourmandiseries Preparation : 50 minutes Cuisson : 15 minutes Ingrédients pour 8 buns 500 g de farine de blé T55 15 g de levure de boulanger fraîche ou 5 g de levure sèche active 10 g de sel fin 25 g de sucre en poudre 200 ml d&amp;rsquo; eau tempérée, 30°C env 75 ml de lait demi-écrémé tempéré, 30°C env 1 oeuf(s) 30 g de beurre mou (mais pas pommade) 1 oeuf(s) pour la dorure graines de sésame blond Recette Dans le bol de votre robot, délayer la levure dans le lait et l&amp;rsquo;eau.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Samosas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/samosas/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2023 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/samosas/</guid>
      <description>Source : Mom Preparation : 20 minutes Cuisson : ~ 3/4 minutes each Ingredients for more or less 20 pieces 500g of minced beed 1 or 2 onions depending on preferences 3 to 4 clove garlics Spice mix (salt, black pepper, red pepper, curcuma, cumin, nutmeg) Olive oil Butter (to your convenience &amp;ndash; not mandatory) Sunflower oil (or any other high smoke point oil, matter of preferences) Recette Incorporate the spices to the meat and let it rest in the fridge for an hour or more.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Couscous</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/couscous/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/couscous/</guid>
      <description>Source : Maman Preparation : ? minutes Cuisson : ~ 45 minutes Ingrédients Couscous Couscous Sel Huile d&amp;rsquo;olive Ingrédients Sauce Une poignée de pois chiche 1 carotte coupée en tronçon 1 courgette coupée en tronçon 1 navet coupé en quatre 1 oignon émincé 1 ou 2 tomates rapées ou coupées en dés Un morceau de gigot d&amp;rsquo;agneau Sel 1 demi cuillère à café poivre noir 1 demi cuillère à café poivre rouge 1 pincée de gingembre 1 pincée de curcuma 1 cuillère de Has el ranout Préparation graine de couscous Verser la graine de couscous dans un récipient en inox.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nouilles</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/nouilles/</link>
      <pubDate>Tue, 03 May 2022 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/nouilles/</guid>
      <description>Source : Léna Preparation : 10 minutes Cuisson : ~ 10 minutes Ingrédients Nouilles Ail Gingembre Amandes Oignon vert Bouillon de poulet Sauce soja salée Sauce soja sucrée Sirop d&amp;rsquo;érable Sriracha Poivre Huile de sésame Huile d&amp;rsquo;olive Recette Émincer ail et gingembre, faire revenir doucement dans de l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive. Faire cuire les nouilles dans un bouillon de poulet. Briser les amandes et réserver. Découper l&amp;rsquo;oignon vert et réserver. Une fois les nouilles cuites, mélanger avec ail et gingembre dans un saladier à froid.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lentilles</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/lentilles/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2021 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/lentilles/</guid>
      <description>Source : Papa Preparation : 10 minutes Cuisson : ~ 30 minutes Ingrédients 1 demi-verre de lentilles 2 cuillères d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive Poivre noir Poivre rouge Sel Recette Mettre les lentilles et l&amp;rsquo;huile dans la marmite Rajouter 1 litre et demie d&amp;rsquo;eau Rajouter les poivres Saler une fois que les lentilles sont prêtes Déguster. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Onion rings</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/onion-rings/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/onion-rings/</guid>
      <description>Source : Daspie Preparation : 10 minutes Cuisson : ~ 2 minutes Ingrédients 1 oignon De la farine Du lait (végétal ou autre) Recette Couper et séparer finement les rondelles d&amp;rsquo;oignons. Faire tremper les rondelles dans le lait. Secouer les rondelles avant de les passer dans la farine et mélanger. Secouer les rondelles pour enlever le surplus de farine avant de les mettres à cuire à 190° pendant le temps de cuisson indiqué.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Purée</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cooking/puree/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 12:18:32 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cooking/puree/</guid>
      <description>Source : Papa Preparation : 20 minutes Cuisson : ~ 5 minutes Ingrédients 2 pommes de terres 1 demi-verre de lait 2 pincées de sel 1 cuillère à soupe de beurre Recette Éplucher les pommes de terres. Les débiter en quartier et les cuire à la vapeur (jusqu&amp;rsquo;à ce que la pointe du couteau rentre sans résister). Faire bouillir le lait jusqu&amp;rsquo;à frémissements. Mettre le beurre dans une marmite et passer les pommes de terres à la moulinette.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
